行け行け ハト 押せ押せ ハト

負けないよ